點睇用Amazon AWS放網站？

好似平過晒嗰啲咩Godaddy，速度穩定性又高

原生Ubuntu，自由度大咁多

有冇得輸

Godaddy個package?咪玩啦咁貴

用過Digitalocean都唔錯

不愉快經歷
有次個 instance 唔知咩事搞到個 website internal server error
個website 自己host 左兩年都無事，一轉去 amazon 無耐就炒

自己唔識main 就blame amazon
好明顯係apache / nginx config 問題啦

成日覺得Godaddy好睇唔好用

GoDaddy 出名費
你上 Reddit 問應該會畀人恥笑

Reddit好似係fuck godaddy多

基本上全部都屌 GoDaddy. From domain registrar to hosting and those adds on. 用過一排超特價唔係horrible. 但正價唔平 同埋仲好多更好選擇
一個 managed Linux VPS 好好 嘅 plan very responsive to tickets very reliable 都係 $30 us 一個月 冇必要用 godaddy 呢啲因為大公司冇咁flexible

Off topic EIG 嗰啲都應該避免
有間好好細公司用開 個老細好knowledgeable
賣咗盤畀EIG
我問佢我windows 乜 version?
佢答 windows 2014
之後叫佢 restore 尋日個 backup （當 feb 2 requesting feb 1 backup)
佢一星期後覆我話(sat feb 9)話佢哋最舊得 feb 2 backup
中間催過幾次

識玩既就無得輸 唔識玩既就慢慢摸

我都零基礎 睇住人地打一句我又打一句

租個 managed VPS 跟人學吓先啦